[BL]第145回腐男腐女之一腐天下無難事

突登搶1001

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

BL綜合作品簡介

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

Lm
好眼訓

家姐真係天使與魔鬼既化身

我淨係俾過食飯錢

如果一家人食飯，例牌係我大家姐埋單

你大家姐咁好 我大家姐一蚊都要計

佢搵最多

你大家姐好好人牙

有家姐真好

雷神拍笑片仲正

我覺得有哥哥仲好

哇 有大鵰

你咪有哥哥

有gay既骨科哥哥最正

我都想要個兄弟

假狗來

我嘅哥哥。。。
有個受嘅哥哥仲好啦 可以同佢做姊妹

唔記得咗你係咪四個家姐?

留學外國都溝唔到女. 90後男：女生都不會喜歡我

LIHKG @ Android

我覺得條仔好似施柏宇

2個
如果4個就變左小狼

小狼君～～

其實幾ok

我自己嘅學費都唔到我比更何況我呀妹嘅學費
飯有請過 手機同旅行有俾過部分
呀妹冇補過習 佢唔識又問起我會教佢
八達通就冇啦
淘寶都有嘅

我家姐最貴係送左部SWITCH 俾我
不過電腦有咩壞就要我俾

前幾日先幫佢碌住部手機
佢會比翻一半我
但係我呀妹一出新手機就唔小心整壞埋我依部

我都覺得其實唔差 不過個髮型差咁啲

點樣唔小心整壞你嗰部?

佢整跌左落地下
依家唔係好感應到我碌左去邊
應該係個mon跌壞左

點解會整壞你果部

支那人o係日本電車車廂大聲談話，日本乘客不滿引發爭執，支那人o係月台推日本人落行駛中電車車身

垃圾蝗種

唱國歌囉

岩先係fb見到 日本有中學開學唱中國國歌

點解會咁?

算唔算賣國...

話咩本地出生率低 冇咩日本人讀
搵左好多蝗去讀 9成學生都係蝗
仲要係明報 報

通常o個ds唔係鄉村學校就係差到狗都唔願讀嘅學校黎
一般一定唔會啦

日本弱智呀
想割讓地方畀中國？
就算少國民讀都唔能夠喺自己國家嘅學校播其他國家嘅國歌

全世界都話要大開中國市場 自然要討好作地啦

唔出奇 但果啲學校話幫佢地入日本名牌大學

唔知到時會唔會全校都冇一個入點呢

嗰間係咪日本嘅中國學校來?即係類似香港嘅日本人學校之類
日本學校播中國國歌點講都講唔通

擺明當支那人係水魚咁啦

唔知 篇野冇寫

黐線好過份 咁樣奉承班大陸蝗

搵到份世紀筍工..有無連登仔去應徵

N1 9200

個16個日本學生真係慘
都唔知會唔會逼佢地講普通話

聽住先啦
真係有心讀名牌大學嘅人唔會揀依d

間野真係可以幫人讀到名牌大學就唔會收生慘淡

原來食雞mobile都幾好玩
最高紀錄排第3

啲留言好正

不過講起我上一份工 有個同事中大GRAD,日文N1,得佢1個精通日文,佢人工高我300... 日文真係唔值錢..

你同事做果個位洗唔洗識日文？

果個位同我做既野一樣,不過一有日文客就飛線俾佢(佢未黎之前好似迫日文客講英文)

咁又真係削左啲喎，得三百

咪係囉話晒精通流利日語 出手咁低

其實比多300已經算係咁
識日文同識商用日文/翻譯係兩樣野黎

糖粉對皮膚真係唔好
我要戒

禾系MK
好多大陸人

Mk妹

係咩？

係啊
我今日到而都都冇飲過甜嘢
要堅持落去

下 我wiki左係日本公司嘅

覆錯左人添 U記係日資無錯

終於完sem啦

點解啲廢老可以咁鳩屎 快撚啲死啦垃圾

糖對皮膚好差又會好易老 但我都戒唔到糖

唔知開心好定唔開心好

係 但 唔想再皮膚差
你多數食咩有糖？

我可以戒糖 但戒薯片仲慘 每次經過759 百佳果D都好想衝去買薯片

點解咁講

因為要入社會大學 地獄

以前食過759有一隻薯片 醋味好酸 幾好食

Year 2路過

有冇食過lays隻醋味

我好鍾意食奶 奶油豬多奶 格仔餅多奶
有時食糭多糖 西多多糖漿 頭先一個人啪晒成盒焦糖朱古力餅

原來未畢業嘅 你就好

好似有 你唔鍾意食醋?

賭王讚麵食OK 超蓮店舖打躉：媽咪話我終於知道搵錢辛苦

LIHKG @ Android

睇呢啲po就心理唔平衡 咁撚有錢好葡萄牙

我最怕就係酸野...
不過759有隻原味既,下半部紙袋裝薯片 幾好味

u know me

我都係...

仲有兩年可以玩

我以為你食得比較健康嗰類
奶同糖都唔好㗎
但你講嗰啲我全部都好鍾意食

父幹

Lays果隻酸到苦
幾年冇入過759 好似執左好多分店？

我已經唔想畢業
社會大學好麻煩

原本新加坡一般人嘅人工低過香港
護士人工低香港好多

有排你捱 幾十年 啊

執咗超多 我屋企附近都有兩間執咗
而家入去都揀唔落手 冇咩買

可唔可以直接退休

唔係牙 我平時食埋食埋好多垃圾
除咗飲品憎甜味之外

可唔可以直接死亡

可以牙 首先要打跛對腳

me唔批准

政府養?

飲品唔甜唔好飲
星巴巴有隻新味星冰樂好正

半點養

刷個靚首抽

以前好鍾意買lipton 隻奶綠 唔知依家仲有冇
轉哂唔係打日本零食即刻唔想入

下世我一定要做有錢大丁高大靚仔

好似有牙見過
好多東南亞食品同自家品牌

飲品愈淡愈好 可樂我都要加好多冰溝淡

大丁
想俾kob插

有好多野未做呀 例如變男神影番輯靚相
要睇Supernatural 完~
仲有好多好多動漫未出下一季
仲好想試下滑浪~滑翔傘~降落傘~笨豬跳

我淨係會養我媽媽

我都想去好多地方旅行 想遊中國
但覺得做完之後都係冇意義

孝子

咁你覺得冇意義後但會唔會減低想去嘅意慾?

寫張bucket list俾自己 慢慢實行

動漫係一個無止境既深淵 唔會有睇完既一日

淫蕩 話說細佬之前話過唔鍾意大丁

agger 追吓又一套追吓又一套

唔會 用更多嘢嚟填滿d無意義 然後循環

Lays ge onion and sour cream好正
Papper都好正

近排碌spotify碌到宋冬野 佢所有歌都好好聽啊救命

如果見到d靚景/食到好野食 會覺得不枉此行

返左工先個點解香港人咁鍾意去旅行

係咪你地

冇喎你記錯

仲有原味
依3隻味無敵的

咁咪好 旅行可以成為動力去努力

我細佬超鍾意佢 之前推介我聽安和橋 好好聽

唉

我開頭聽到個名心諗邊個死老嘢
但原來係個肥仔
頭先我睇下呢度有冇人講佢 又居然有

原味好咸其實
同埋lays特別油

糖+脂肪各半先係人間毒品
例如冬甩

鬚鬚有錢鬼佬高大靚仔30cm
/聰明天才大波長腿有錢靚女處女肥婆
我都

其實我成日覺得半點好似 顏涼雨鬼服兵團個肥仔

估唔到奈巴都淪陷...
好彩我唔迷冬甩..

不過去日本由布院 經過一間冬甩專門店
佢果時個招牌 蜜柑冬甩 一間有一球唔知係cream定雪既白色野
係我食過最好食既冬甩..

係咪好靚仔

係一個性格好好 好軟軟萌嘅肥仔
佢有個5**男友
打機識㗎

我都要有個5**既男友

脂肪即係肥膏?你鍾意食肥膏?
冬甩 諗起沙翁 都好好食

沙翁
油炸既生品都

肥婆係唔會有長腿 只有象腿

好想食

可能半點將來都會同人打機打出愛火花

搞錯 好好食牙

會嘅會嘅

5**

但係打機好少會無啦啦同人講自己係gay

通常係打下打下熟左之後私底下傾？

應該唔會啦
其實大把人接受唔到

筒裝少油好多
但我好鍾意食袋裝

初中試過~ 打機識到人~keep contact 到而家
不過都係得1個咁大把...

若隠若現既背肌

我有個fd都係咁

哇...佢係濕晒?
好想奶..

想睇正面啊

lay原味

好正 係咪鍾意食甜嘢? 我都係

一陣正面八兩金就炒晒車

咁做背影殺手囉

背多分

u is人生贏家

要睇吓咩 有啲甜就唔鍾意

[利申非gay]一人一個同best friend最撚gay嘅moment

ed 非gay先係最gay

有筒？我次次都係買大大袋食4次

通常呢啲po個個都利申非gay

又要鬥慘鬥無用？

筒裝我鐘意bbq味

鬥慘鬥無用大會正式開始

loser圍爐姐

你第一個輸

bromance 好正

咩裝有分別咩

我淨係肥仔已經輸左

但有男神樣

筒裝薯片係假薯片~用麵粉整~
袋裝係真薯片~

全post都係假肥 得我1個真肥

真肥係度
公司俾人叫肥仔

樹熊b幾高幾重？

筒裝難食好多

樹熊b都係假肥 明明瘦過我
我都俾鄰居叫肥仔

174 74-5KG

假肥

佢唔係講緊lays 咩

agger

好似咩筒裝薯片都係假薯片~用好多麵粉+好少薯仔整~

甘b成日都講左啲大道理出黎

點解

咁你快啲減肥威俾鄰居睇啦

臭獨都係假肥

因為佢要整到塊塊薯片都一樣~

極大肚DUP

假肚腩
我個肚腩好似人地懷孕5個月咁大

唔係筒裝就係假 應該係話完整齊口一片片先係假
大多筒裝薯片都係咁嘅形態 所以多數筒裝都係假
用薯仔做嘅薯片係唔可以做到完整齊口嘅效果
所以見包裝都係又散又碎

腐皮

幾時變左做吹奏我依個小毒毒...?

呵返

好

長智識

4日4份功課

搞掂，依家係火車好想暈低

我走過嚟扶你
雖然我搭地鐵

攬攬夫夫

Monkey needs a hug

撲倒

你絕對無法撲到72 kg的我

除非你真係個大肥婆

熊抱

咁半點可以撲到夫夫啦掛

半點應該想做被推倒撲到嘅o個一個

糖水呢?

好想好想~

睇你幾大隻

強坐夫夫

一啲啲 我鍾意食南瓜雞蛋糖水

同一命運

被女神發好人卡了

唔係 真係好好心地 每次都好耐心安慰人

節哀

已經講左 今個月家用少一千

咁佢點?

啤住我 之後無聲出

冇得唔出聲 掟晒嘅鞋一千都補唔返

攬攬獨獨

我中西都啱 係甜品就

認同ko寶

你最鍾意食咩牙?

同你一樣心地善良 好想用大家姐同你調換

個d鞋都唔只一千啦

啱牙 有一對過左

畀少一千真係益咗佢

試過嬲到絕食晚飯 之後太肚餓夜晚靜雞雞入廚房煮麵俾媽媽發現

冇晒霸氣

好可愛
唔怪得你媽咁錫你

笑死

半點示意圖

建議睇左谷阿莫同wiki先好入場
不過我就事後睇番先明佢嘅世界觀

你地之前講果陣 發現依到好似冇marvel

*marvel fans

買定左飛星期三睇

因為都唔知套嘢講乜

呢度只有隊長fans

雖然唔算fans
但我有睇marvel 同dc 架
btw ko b有po過deadpool x peter仔
我都有post過thor x loki 嘅圖圖架~

唔知你會唔會睇埋easter egg, 今次佢擺左係最最最最尾 播哂謝幕先有

一定會

仲有Loki fans

英雄拯救世界嘅片 如果你唔鍾意依type好難會迷

Loki先係皇道
垃圾captain如果唔係有靚樣同大肌肌加持嘅話可以死開

你係睇漫畫？

陣間問下細佬先

我淨係睇過下d真人電影咋
唔算太多

唔準話我Captain
Loki captain 同thor我3個都好鐘意
(蜘蛛俠都好得意 )

dc同M兩間嘢黎嫁

紅巫女

大肌肌加靚樣=無敵啊

今集仲有濃厚嘅靚鬚鬚

等我總結一下marvel d cp啦
captain papa x ironman mama
thor x loki 骨科無限好
deadpoop x spiderman

dc熟嘅得superman x batman咋
歡迎補充~

黑寡婦好型 好想做d咁型既女人

captain反而有鬚扣分呀

我都鐘意黑寡婦
但紅巫女好j d
btw wonder woman for sure啦 有型有好j

有型又好j 自

同意啊

[教育局] 評估講座文件:「粵語」不能視為 「母語」

我算係dc fans掛

腓力一世x洛林騎士

但姖唔抽得…算弱

但好靚 好有暗殺者味道

今季琴之森好好睇呀

吳肇軒好靚仔

女仔遇到色狼第一時間唔係反抗

呢個po block左好多on9仔 好開心

您睇咗個波台撚真面相post就知連登充斥住咩人了
如果唔係上開post嘅話真係回老家算

有冇link？
其實我多數上呢度同化妝po同熱門
所以唔係好知波台發生咩事

傷眼 慎入
同唔知真定假

block晒班on9畜牲

點解咁勁 起到晒？

但一個人夜媽媽真係要小心d

上耐咗連登之後好憎毒男
而家見到咁撚毒嘅男人會下意識覺得佢地係仆街

應該好似新加坡咁有鞭刑

支持

嗰啲全部都真係劇毒級
好似內心都跟著扭曲埋咁

化學閹割

都冇用啦
個女仔都受左傷害
除非鞭打條j而唔係屎忽
仲要由受害人家屬操刀

可以加埋佢地嗎?

打蛋先啱

真定假
無個正常

粉b識玩

係美國隊長嘅bl

wa 揸完仲要扭 好恐怖

打到佢jj血肉模糊
連動L都動唔到先正
留返蛋蛋比佢仲可以試管生仔
不過就成世變左公公

The Flash閃電俠好靚仔

假架

唔好俾人呃到

個咩咩妹都係假架

車 好無聊囉
點解咁做

燒紅鐵烙j蛋

d人真係

睇90年代最索女星個po見到林青霞就好想再睇東方不敗
點解令狐沖同東方不敗要be

好on9

今日去東立買10 COUNT 之後SALES送左個10 COUNT File 俾我 我唔拾得用

我正常架

你係波台㗎咩

肯定見你靚仔送俾你

我係大家的

要專一

我本身諗住自己搵下1~5起 個倉太多書搵唔到 結果要問人

你係咪好怕醜咁去問

睇咗一陣都頂唔順 版版都要block咁濟
好想知呢班咁仇女嘅戇鳩仔容貌如何

Peace to the world ✌

gay app好多仔仔

有圖一定加

結論係captain 大總攻

好高質

有個後生女Sales問我係唔係買俾人睇 我答左自己睇

我個人係支持captain papa x ironman mama

咁佢咩反應?

靚仔都是基

冇咩反應 咪送左個FILE俾我

內心可以已經波濤洶湧
靚仔gay啊

(估國家)天橋掟患癌子落街輾斃 疑畀唔起醫療費

LIHKG @ Android

雖然係中國 但睇到好sad

靚仔先有呢啲額外福利

[img]圖片網址 [/img]

其實me兩個都ok
但captain 同ironman可以要加peter仔依個仔同deadpool依個仔婿

你哋會唔會支持LGBT友善企業？

諗起d銀行會迫佢地d員工有一日著lgbt friendly嘅粉紅色tee

我覺得有啲做作 感覺故意提起
最好的方法尊重對方的戀愛選擇

西裝裁縫可以瘋狂幫靚仔度身

但係佢地內部政策係包括埋同性的
例如福利嗰d （講緊銀行）

可能89個肥佬阿叔先有10後生1個正常樣

agger 幫佢哋謀福祉 唔係好造作姐

deadpool成個痴漢咁都好正

【復仇者聯盟3】結局太驚嚇觀眾要心理輔導？有人激動暈倒送院

LIHKG @ Android

支持，切9左佢

想食嘢

個咩咩妹唔係話又做五毛又開招sp既po，佢啲兵/sp爆左佢張相出嚟咩？

最後果一幕真係好痛心

佢實會覺得腐男好珍貴姐

諗起有張圖，deadpool痴漢到呢埋喺peter仔床下底

因為仲有好多人唔支持lgbt同歧視，先會有呢類活動將lgbt普及到社會

深夜單機貼圖時間

salut

空姐應該有唔少男“姊妹”

扑扑仲未瞓 空少出名多hehe
十個有八個係

我見過男姊妹，班女係fd到抱抱
甚至問男姊妹點化妝

沉迷咗玩gay app

其實係咪好多hehe都鍾意化妝
見過有hehe仲會fd到同班女女一齊換衫 但仔仔就死都唔肯除衫

有咩好玩?高汁又冇得add佢

Troye so sexy

起碼識化妝，襯衫，護膚，通常呢種係sissy型gay，係可以如同閨蜜般fd，有啲女可以同床瞓，因為佢地相信男姊妹係唔會多手多腳抽水
但唔少毒撚仇LGBT冇女嘅柒頭屈佢地扮gay食老虎
成陣酸味

睇仔，會發現原來有唔少hehe甚至係model明星級，但係普通人一個

唔排除真係有人扮gay媾女女 不過我覺得呢招其實唔會work
sissy除咗貪靚之外 仲有就係好八婆 有鳩嘅八婆
我覺得望落好直好man嘅hehe最好丁
大男人一個 強攻強受好撚正

點樣普通人一個法?gay app會唔會用假相?
諗起之前單hehe假相新聞

就算係真，人哋女神寧願俾sissy仔上都唔輪到你班毒撚上，收皮啦
溝女拍拖，心態價值觀注定你成世打飛機
父權，男尊女卑，大男人但又冇鬼用，臭雞公廁掛喺嘴邊

可能會

其實扮gay溝女，班女有第六感睇得出
正正因為sissy貪靚同八婆先可以入到姊妹圈

唔係 我指嘅大男人唔係父權/男尊女卑 係指粗獷好man嘅意思
我都好憎大男人主義
班毒撚就算鳩數啦 佢哋現實咩都得唔到咪攬住個鍵盤屌呢樣屌嗰樣
不過幾時都覺得性格差幾靚都冇用 男女都一樣

係牙 一定睇得出 所以唔明點解仲咁蠢用呢招 識穿咪仲衰
我都有個sissy gay fd 超貪靚超八婆
不過有時覺得同佢玩仲過癮過同班女女玩

總會有呢類sissy型男姊妹

佢係柒嘅唔係型男
扑扑做咩仲未瞓?

電視有林峯 佢幾正

我指sissy型 男性

大埔居民：野鳥叫聲「咕咕咕」、「超超超」有如疲勞轟炸

LIHKG @ Android

笑死禾 超超超

佢唔係我杯茶

哦 兒子生性。。。

你好似係鍾意signal wong

同大波豪，翟威廉

三個之中威廉最好

好qq

呢集笑死禾

唔愛chris

Chris梗係愛 但更愛Brockbb

呢排好鍾意睇Matt+Blue
佢哋嘅拍片方式好正好有愛

貼返B+C補數

貼吓漫畫先 好qq

好熱

壓力好大，想一次過ko呢堆蕃薯

我冇主動send嘢，人哋主動send俾我，大佬我上嚟睇靚仔咋
利申:唔覆人亦唔send嘢俾人，作為一個旁觀腐女唔想玩弄hehe感情

扑扑你有冇瞓過覺？
我去瞓先

扑扑對大波男情有獨鍾

又開大

紅字

琴晚丁到兩點鐘，依家好撚攰

錯post

丁咩丁到兩點呀 開心些牙呀

好精力

懷孕職員遭無理解僱兼報警押離 Crabtree & Evelyn涉歧視

仆街到

夏天已正式開始

我吹緊風扇覺得有啲凍

係咪要好似雨b咁瘦先冇咁易覺得熱

[支那贏了] 天貓(tmall) 5月1日起將美國製造貓糧狗糧全部下架

中國人話唔買美貨都唔會食國貨
btw見到奈子

你夜晚會唔會開冷氣?

可能有啲關係喎 ，呢兩年懶既關係頹食瘦左，比之前耐熱左，同埋小學果陣又係瘦夏天唔怕熱

唔洗住，夜晚開風扇

我咩都冇開 仲有張薄被

鬼妹都係

等我都要好似你咁懶

真心，不得了

咁睇嚟你仲瘦過我喎
btw唔開風扇會有蚊

我可以喺gay app度做星探或model發掘

土耳其人聽講脾氣好暴躁

首先你要加入model公司先

想俾粗暴對待
可惜他愛的是boy

點解呀

M

獨b今日係咪唔洗做pt

年下好萌

Gay app好正

唔駛啊
終於可以係屋企抖下

你依家份ft係咪唔洗做咁濟？

未得閒睇呀，仲睇緊小說呀

仲有幾耐睇完
大叔的愛萌上年下攻x主角cp

大叔個樣好得意

點蚊香

仲有十本

仲有少少手尾 加多個會要開

個孫出世應該睇完
btw有邊十本

大叔話主角當佢係灰姑娘，幫佢著鞋
成套劇節奏好快但又好好笑好萌

邊十本

佢哋差幾多歲？

講緊天師第三部仲有十本左右未睇呀

天師第三部呀

睇到邊啊bb？

主角好似33
大叔5x
年下攻25歲

過多兩個月仲未睇完就睇左成半年

年下攻同大叔差好遠下

但你咁樣講一講令我覺得時間過得好快

第三本借壽

我有印象呢個

呢個po幾時開架，係咪七八月，到時我哋就識左一周年

係呀 就嚟一年啦 好滾動啊

一年? 鳩吓鳩吓咁就一年

時間過得好快

我都係呀雨b

係呀，我哋就快識左一年啦

你睇緊邊本

帝王攻略

睇完踏血尋梅同屍殺列車好好睇

me都就嚟三十啦 仲成碌木咁

老過我先講嘢

我唔敢睇踏血尋梅

覺得如何，好無睇？

人始終會老，習慣就好

仲未睇屍殺列車，想睇好耐，連walking dead都未追返

唔錯呀
前中段好虐
過左就好甜
仲睇緊打南海

但我一年前同一年後都係咁7樣冇撚用

係咪np個本？

V7 Pay 麥當勞＄25減＄10😁👍

we7又有優惠，間野真係好多錢，仲闊綽過支那寶

屍殺列車我係戲院睇 嚇撚死

加一

我唔睇np 最憎

踏血都係唔好睇好啲 睇完會好心噏
但拍得幾好

唔想睇呢d

咁就好啦，攻受真係好甜呀
之前推過，有位絲打睇到一半放棄，獨b話受成日搬棵花樹好煩膠又放棄左

我覺得春夏幾靚

本來睇緊13 reasons why 但睇咗三集覺得好悶
可能因為平時唔鍾意睇劇

真係好煩膠 成個港女咁

你係唔想睇僵屍喪屍嘅類型定係咩啊？

無撚用係合情合理既

你都唔係仔

係 好沉重 同埋睇完會一直諗起嗰個劇情

唔係呀，np果本叫帝國少將，btw，限b都可以去睇睇，多肉又有劇情

佢演得好好 我覺得佢好似一個17歲嘅落選港姐
睇完踏血睇埋藍天白雲 個女主都係演得好好

唔想睇血腥

你唔知係咩片嚟咩？
你好似係接受血腥但驚恐怖片？

雨。。。雨哥哥好風趣

睇完套戲搵返單新聞嚟睇 好sad
個女主同殺人犯講話好想死 所以就殺咗佢

個桃花梗好正
傲驕
但佢到而家都未解釋個桃花由來
動畫好似出左一集啦

因為佢哋皇帝呀，傲嬌屬性呀

雨哥哥 data base
我知佢咩片但係佢有時會突然間有啲位會嚇你一嚇
所以會嚇親
我細佬話呢套戲麻麻地 我覺得都OK
佢話好刻意好格硬地寫到個奸角咁衰

血腥me唔驚
Sin city

呢啲唔係叫港女

茶b好似同你相反，你哋好似一個鍾意血腥驚恐怖，另一驚血腥唔怕恐怖

Np

saw 只要一諗呢啲都係假血 幻想返個製作過程咁就冇咁驚

血腥動畫
血腥電影

動畫咁快出左？？？魔道好似都未出喎

我覺得核突

但saw個樣真係幾恐怖下

咁係咩

但單新聞個女仔好似唔係想死？
我記得佢係離家出走然後做媛交之後被殺
用好殘忍方法

Yes ar
18mins 而家睇

爆哂d血
講開又講 千祈唔好睇 無聲絕境 好垃圾

我會睇恐怖片但唔想睇為血腥而血腥個種
恐懼鬥室個d冇睇過

點解？
好hea？

睇呢啲片志在睇裡面啲驚險情節，喪屍先係主角，人性描寫呢啲可有可無唔太離譜就得，所以WD第二季喺度講人性、抉擇、懊惱睇到

好好睇架

個犯聲稱個女仔話想死 覺得人生冇意義先幫佢
但人都死咗 真定假佢自己先知

無聲絕境咩片嚟

個劇本好多為做而做
咁個故事係講只要個怪物聽到聲音就會殺死啲人，
但係咁嘅情況之下個男女主角仲要生咗個B出嚟
睇到呢度已經好燥底
同埋隻怪物有時又聽到啲聲音 有時候又聽到啲聲音
即係好似夾硬話佢聽到嘅時候就要殺你 但聽唔到嘅時候你就係好好彩唔使死
同埋佢講到人類真係好無能 上海死咗10幾萬人 佢嗰個小鎮就得返佢哋一家幾口 但係佢嗰個小鎮嘅怪獸只係得三個好少 但居然會完全冇反擊之力 又冇分析怪獸對咩聲有反應嗰啲

saw全部後續可以無視 但1真係好睇

驚嚇片

有冇睇過心慌方 cube，呢部有少少血腥加懸疑同人性奸詐，你哋可以睇睇

我睇過 最後真係估佢唔到

之前咪有部講黑人既恐怖片既，話黑人同女友返去小鎮見女友親戚，然後黑人比人追殺，呢部有冇睇過，屌，伏片嚟，一啲都唔恐怖，晒時間

你有冇三部都睇晒

笑死me 我知你講邊套 但我冇睇 同埋唔記得名

手法咁殘忍好難信佢

其實小淵好人妻 ，果陣係咁搬樹係因為佢仲未知攻對佢係點

我記得之前睇普羅米修斯又係好得躁
個男女主角根本係抵死

未得閒睇呀

係咪好刺激緊張？

遲d搵嚟睇

之前好似谷阿莫有講

你哋睇呢啲恐怖片係咪搞錯重點
呢啲梗係睇隻異形點樣9fingfing兇人啦

之前啲人仲吹到好恐怖好驚嚇

但我剩係覺得核突而唔恐怖刺激
好耐之前個套異形就真係好恐怖
侏羅記公園我都驚但好好睇

拍攝成本超低 成套基本上都係地下密室發生
一般刺激緊張 係睇個結局會好驚嚇 茶b睇吓
其他後續都係為血惺而血惺

其實最後係點？
點解要追殺佢地？
谷阿莫有講但已經唔太記得

我好鍾意傲嬌 但係我都頂唔順佢

點會肢解得落 諗起都想嘔

之前聽我fd講第五定第六集劇情
真係純粹賣血腥核突
所以我冇興趣

我覺得呢套戲怪物都唔係好勁姐
佢最尾去打個架車嘅時候呢 打咗成10分鐘都未打爛架車

連你都頂唔順我更加唔駛睇
影帝們的公寓個傲嬌攻真係令我想打佢

我諗佢一直都知
但唔想過果條線姐
又對攻做唔到咩 只好拎棵樹黎出氣
Btw我睇緊動畫
國動真係好怪
佢個頭改左啲

可能你會鍾意？
我好鍾意影帝們嗰個㗎 因為佢夠靚

好似仲有剝皮？
唔係極變態都應該做唔出

異形就係講佢核突同點樣食晒啲人，同埋神出鬼沒，條尾fingfing下
恐怖片真係令人驚既係得日本片，歐美果啲基本兇唔到我，所以我無睇日本本好耐，睇完有陰影

笑咗
咁真係唔駛睇

冇牙淨係睇咗1
三部有冇牽連?
雨有冇睇過Triangle同埋the butterfly effect?
我覺得呢兩套戲種好襯你

性格咁難頂幾靚都冇用
係去到最後先鍾意佢
但都已經完結

午夜凶鈴？
之前美國有套好似叫娃鬼回魂同驅魔人都好鬼恐怖
有陰影

劇透個小鎮既白人因為潮流興黑人，所以老既白人會搵後生黑人換腦，而女主個阿爸就係負責做手術既醫生，女主就負責呃啲黑人過嚟小鎮，比班白人競投

唔記得咗有打車劇情，你講緊一定二

係 剝面皮 攪碎內臟沖廁 殘肢混去街市流出市面 頭就掟落海

agger 日本鬼片真係會心寒 泰國都係

但我幾多好正
唔係好過份

佢唔知係指佢唔知攻到底想點
感情應該自細就察覺到，之後礙於登位做左皇帝既身份，攻又故意同佢保持距離，又成日激佢，佢唔知攻到底點諗
所以前期受好別扭

茶b唔鍾意帝受

我睇完帝王攻略動畫
應該改唔小細節
國動真係

sor我講緊無聲呀

癡線㗎屌

最搞笑係套戲唔知點解勁高分

認同
整體都好乎合皇帝呢個身份

暫時唔想睇帝受

咁帝攻？

呢兩部有睇呀，蝴蝶果部二可以唔洗睇，好膠
cube第三部係講返點解會有cube呢樣野，係cube1既前傳嚟，第二部唔記得咗係點，我無乜印象有可能係我覺得好無聊

我推兇心人比你，好正，名導演諾蘭成名作

歐美果啲算9數
日本頭三部恐怖片都睇過，唔敢再睇日本片

好變態呀 ，就咁睇文未都想嘔呀

雨哥哥是咪驚驚

泰國果啲總有色情環節
睇到我😑😑😑

地鐵站d廁所真係好污糟
都唔知d人屎眼咩構造

普羅米修斯都係
得特技好睇

頭三係邊三？
貞子我睇番第一部 覺得唔恐怖
咒怨到而家都唔敢睇
好耐冇睇鬼片 唔敢再睇番

帝攻好呀

泰國有啲好膠

下克上好正喎

召喚獨b

？

我曾經諗過睇呢部 好彩冇睇

你地有冇睇過妮歌潔曼個套the others？
我覺得好好睇，想睇呢類型嘅戲

日本果啲真係會驚驚，歐美果啲唔驚，自己單拖睇都ok

我覺得the butterfly effect好正又好sad
等我呢幾日睇咗佢先 我而家要一日睇一套戲

你講果啲就係top3

我覺得得午夜凶鈴幾有氣氛
但其他好多都係為恐怖而恐怖
個氣氛造得唔太自然

我講左2個炸

單新聞真係睇到好嬲
個變態好似係同佢個fd炫耀定點
然後個fd頂唔順舉報佢

可以一戰，我覺得好睇既都

泰國個d睇預告已經好驚所以冇睇過

有少少色情咪冇咁驚
有冇睇過泰國套13駭人遊戲?幾好睇

d人唔識去廁所架

咒怨更加唔恐怖

但我好鐘意驅魔題材
80分鐘死亡直播果啲都有啲心寒

兇心人應該算呢類懸疑片，兇心人唔恐怖唔血腥但好懸疑好好睇，但要捱過開初十零分mins，跟住就好緊湊

初入坑睇古風鍾意帝受
唔知點解睇睇下唔想睇

我當年唔知有兩個結局
我睇咗佢返返佢阿媽個肚嗰度

我覺得日本鬼片個氛圍好陰森好冇朝氣 睇到心寒
歐美就多數突然彈嘢嚇人多

個機械人好靚仔
最值得睇係佢

你係咪都鍾意睇懸疑片？高登三寶有無睇過邊部
兇心人，發條橙，同埋月黑高飛定風

正
陣間搵下先

有續集嘛

2樣我都ok

唔係掛炫耀咁變態

我睇過少少陰容院在 真係頂唔順 泰國鬼片真係好撚恐怖

貞子2 定咒怨2？
我有次上網見到咒怨係日本個poster已經覺得好驚 唔敢睇
日本恐怖game我都唔敢玩

黑太陽731呢？

有冇睇過4條大路通陰間？ 唔知做乜膠

唔係好鍾意睇泰片，覺得有種俗味，同八九十年代港產片啲十九三級片片風格好似，即係好似廿八座大王，秋生哥以前拍果啲三級片，睇完好

真係好sad 個男主無論點改變都會影響到身邊人命運
原來自己冇存在過大家先會過得好 所以喺媽媽個肚入面自殺

你唔驚好勁呀

呢部真係幾好睇

睇過咩帝受

我比較驚午夜凶鈴
一熄電視見到黑畫面就好寒

乜一有兩個結局咩？

搭東鐵又遇到痴線佬

懸疑一般 其實最鍾意睇人性倫理片 最好be
我高度推薦the green mile同million dollar baby
月黑高飛睇過 但唔太記得

我記得好似係
話佢根本係有心殺，個女仔有反抗
個陣睇完有d唔開胃

黑太陽731好黐線 睇到我好唔舒服

後者

無睇過731，好似係禁片嚟，睇完會覺得好嘔心聽講

唔太記得咩名
真係好多年前
剩係記得篡位吧

冇 係咪主打派膠?泰國好多話就話鬼片但其實係笑片來

係呀，個故事就係佢點努力改變都無用，因為佢先係問題根源，好sad呀

佢有出到續集㗎

咁兇心人應該岩你
我鍾意懸疑恐怖片

廿八座大王
我都好少睇泰片 因為好難搵到套好睇
當睇完粒半鐘發現原來係膠片就會好激氣覺得嘥時間

好似港產片嚟下話

另外一個結局其實好短 比較開心啲冇咁sad

當年 仲未病好 番學 上分別上中史 同世史堂睇
睇完我驚左一星期 沖涼訓教合埋眼就諗番啲畫面同聲

有兩部，但兩部好似無關既，不過第二部唔洗睇

我覺得係

好彩我係好細個睇
個陣冇感覺
大個都唔會搵返嚟睇

呢啲應該算叫變態核突片

仲記得呢單案當年好轟動 嗰時好似中四 阿sir講過未出事前援交網見過個女仔資料搵客
我哋個個出奇點解阿sir會上援交網

泰片黎

早排有套講 2個好fd女仔 幾埋去自殺 點知一個死完 另一個覺得好恐怖 冇自殺到
N年後死左果個番黎搵冇死果個個女報仇 好似幾正

但呢個係史實片算

應該係泰國

返學老師播呢啲片俾學生睇
我已經係飛住飛住咁睇 都頂唔順
一諗到上當年係發生過就想嘔

我覺得算係變態核突版嘅紀錄片

[突發] 沈嘉偉全家照曝光 大女沈月索到爆！！！

LIHKG @ Android

沈月真係人生贏家 靚撚到

睇完真係久久不能平復嘔心既情緒

真心覺得好變態
果時有同學走左去課室
我係間中抬頭睇 大部分時間都冇睇 齋聽 果時頭暈 聽到啲聲仲衰

又熱又多蚊

黑太陽731?
唔記得小六/中一已經睇過

我都岩岩入過呢個po
佢同阿媽阿爸都似，仲有少少唐寧既影子

路過都可以俾蚊咬... 明明冇企係度

你喺草叢附近？

我覺得沈月靚過上山詩納個女 真係好靚好似媽咪

用指甲打十字就唔會痕

口水

第一次等到架接駁小巴 好撚感動

有冇人炒散炒上癮

梗係冇啦 唔係窮都唔去炒

獨b講得好好笑

megabox 條電梯係咪全港最快？

有冇人搭過

完全唔記得邊到food court

我聽日開始炒

［趕絕150］調查指持雙程證人士缺乏支援

社區組織協會正一下賤仆街垃圾人渣組織嚟，雙程證支那人都要用公帑貼佢哋，無撚柒野下話

其實翠華樓面60 蚊 per hr o唔ok？

炒散呢個價正常但翠華可能好撚忙

又一個人去youme stand

勁好j

返夜

路人聲，限b唔好太多ff

如果非遊客區應該好d

Too humble j die me

我肯定咁多位女神把聲都好好丁

做鳩啲人吹奏大快活

點解我見人地youtube講奇怪app對話好似睇過類似咁既野

youtube有啲咁既片睇咩？要search咩關鍵字呀？

好嬲呀
帝王攻略騰訊block9左香港

details

美國白人舞會穿旗袍 遭中國網友怒批「文化剽竊」

LIHKG @ Android

班大陸蝗煩撚到 咪撚著西裝啦戇鳩

路過有少少..

佢著到好好睇

快做仆街仔！旗袍妹走光露底褲

俾返呢d阿嬸著lo

洗眼

真係？ 我海外反而睇到
應該其他網都會有

第一個po真心好白痴

番去搽無比滴

支那人好反智，而且旗譜係滿族啲衫嚟，關漢人差事咩on99

中國一早滅左國
滿清都當中國真係笑左

佢地食飽冇野做就亂咁鬧

班仆街去日本唔好著和服呀
文化剽竊

班人又點會識分

仲有韓服

最好連牛仔褲都咪撚著

T shirt

不過游蕙禎著得幾有味道，五六十年代舊香港feel

游蕙禎

thewineholic ig最尾個story 笑死我

rhewineholic係邊嚟？

屌好煩呀大家姐又發癲

佢幾時死呀仆街

佢又做咩呀 kob

做咩啊

佢同你嘈交呀？

情侶？

女神

係牙 之前po過

媽咪頭先清潔掟咗一個吉盒 大家姐返嚟就屌柒佢話個盒係佢做咩掟佢嘢
媽咪話吉盒以為垃圾 跟住佢就嘈生晒
屌好戇鳩牙佢咁撚小事

你貼過好多對
靚仔我睇過就算我唔記得啦

執返咪得囉

阿哥叫大家姐收聲佢都唔收聲 好撚煩

你大家姐脾氣有d差

係牙我都係咁講 啱啱掟之嘛
但係執咗佢都嘈 話唔係執返嘅問題 係掟佢嘢嘅問題 係唔尊重佢嘅問題
我想派佢一粒大膠膠

唔係有啲 係好撚差
好冇品好自私好小氣 佢身上睇唔到優點

好on9 ，咁佢都鬧左啦，仲嘈咁耐做乜春牙

睇下靚仔，緩和下心情

普羅米修斯好睇

精神

兩個都好細
佢地好似唔駛憂咁
屋企人又唔反對 好幸福

師兄

定係你地講緊異形聖約

點解係師兄？

我係講普羅米修斯

d story要點樣搵返嚟睇，我唔識用ig呀

有套咁既野咩？？？

我第1次聽呢個名以為係希臘神話嘅電影

#metoo

#methree
咁套戲其實講咩。。。

舊stort點睇？

異形

過左就冇 story得24小時

shy
但好sweet

茶b

你覺得好唔好睇？

我以為係人物傳記之類既電影

唔恐怖，獨b可以去睇，講異形點樣出現

普羅米修斯唔係講異形，文戲可能仲多過打戲，佢探討創造者同被創造者嘅關係，david真係好型

商業大片衰極有個譜

睇戲要好有耐性
除非去戲院

我係咪同你睇緊唔同片

突然好學述

呢套幾好睇，唔洗去戲院都會專心到

筆記左先
套skam都未睇

唔洗探討啦，就係有條友感染左啲外星基因，然後女主比佢搞到大左肚，最後做手術攞隻野出嚟，諗住整死隻異形b，點知凍唔死仲喺間房入面變左隻

變大隻左，好似八爪魚咁

劇透

我覺得david先係普羅米修斯靈魂

講佢同人依pair創造與被創造者

結局係人都知係最後係生左隻異形出嚟，睇過程先重要

咁點解茶b話男女主角 好似好低b 唔係點點點都唔駛死？

係

仲未睇 快啲睇啦

咁佢地係咩關係？

我都未

剩係記得佢地自己攞嚟
男主角死我聽到有人拍手

笑死我

突然間覺得刀男同人界好危險

要登錄先睇得

深水埗逾20 蝻亞人 毆鬥 劉小姐：一星期嘈3晚

班蝻蝗打家劫舍強奸非禮周街撩是鬥非乜都做齊，班差佬又當睇唔到做唔到野，正一垃圾

好得意

想養

隻貓定隻佬呀

［好女友］袁偉豪父親時日無多 張寶兒哈哈大笑回應！！！

好樣衰呀佢 人哋老豆就嚟死都笑得咁開心嘅

三四巧打耳

why not both

個鬼佬好撚有型

我都覺 一都好得意

啲鬚留得好好睇好有style

一果個笑得有啲麻甩

睇學是學非已經唔鍾意佢 乜鳩都笑一餐
岑杏賢咁大方得體唔要去偷食佢

D人話佢好有錢？
有咩好笑

唔麻甩好打耳㗎 3:40就係佢

佢超有錢 好似話屋企幾億身家 有錢人啲嘴臉係咁上下

岑杏賢唔靚但行出嚟真係大方得體
呢個有錢女真係窮得只剩係錢咁嘅款

點解啲外國細路個個都咁靚仔。。。
睫毛超長又大眼

我覺得佢樣衰過岑
佢塊面好似🌜

佢個樣唔會令我留下深刻印象
睇完轉頭就會唔記得

岑杏賢斯斯文文咁幾好 樣都唔算差
袁偉豪初時偷食都好似原諒俾機會佢

咪係 對眼靚到仆街

偷食正垃圾

第一第二個大個一定溝死女溝死仔
我要重刷呀！！！！！！！！！

頭兩個尤其第一完全贏晒冇撚得輸
第一靚仔得嚟有種貴氣
我覺得個攣毛黑小朋友都好靚仔

第一個真係好靚仔好可愛

佢當初仲扮深情話會等岑杏賢

係 想嘔

我記得好似有喊

呢個唔係好記得 喊就唔好偷食

中國紅歌會北韓車禍 傳死者中疑有毛澤東唯一嫡孫

真係會現眼報

個髮型師整到好好蠟筆小新果啲髮型咁

成個貴公子仲要係金髮

係呀，好似啲有錢少爺咁

今日食咗超過20件紫薯，屙屎紫色

射

個鼻好闊
只係想縮下鼻頭同鼻翼姐

入嚟向大家講聲晚安

早

一起身 右手膊頭到手臂勁痛
唔知係咪訓覺果時壓到

試吓拉拉筋鬆吓會唔會好啲

舉高唔到
黎緊幾日應該parttime都返唔到
Gym就可能得
齋郁對腳

舉高唔到好嚴重咁
傷咗唔好gym住啦一陣更傷

一陣去睇完街症再入馬鞍山睇針灸

好頻撲 希望冇咩事啦

集氣